有無人玩緊final fantasy 15手機版

玩到買得武器隻game就load唔到save
外國forum睇好多人都係咁
等緊佢fix

免費定一次買game？

佢話in game purchase
好似要買先至有哂所有ch
但我仲未搵到點買
佢得個download all ch一按落去就話download完

又係呢d無限課金

重裝

*重開左先

重裝會唔會無左個save

重開唔得啊？
重裝如果無acc就會無save

乜大廠app咁虧

剷完係cloud 下載返個save都唔得
都係等佢fix完先玩

柒

你仲有玩咩game

手機仲有爐石同clash of clan

哦